(1年前) 港龍空勤人員協會前主席施安娜，早前疑因社交平台言論，遭國泰航空以不能說的理由解僱

患難見真情，總有另一片天空。港龍空勤人員協會前主席施安娜，早前疑因社交平台言論，遭國泰航空以不能說的理由解僱，成為公司捲入反修例風波的重量級「犧牲品」之一。別了空服員制服，仍離不開航空業，工會今（6日）召開特別會員大會，並大比數通過動議，同意委任施安娜轉任總幹事一職，以便完成餘下會務。

踏入這道旋轉門，施不諱言，非與公司對着幹，只為繼續替同工爭取應有福祉。非常時期，同事間不但無懼打壓，她認為是患難之中反更見團結，亦不憂心未來不夠「牙力」與公司周旋

結果一年後就炒哂成間公司所有人

篤灰班垃圾藍屍

Push

今次求仁得仁
飛雞終於做返本行
識人已在tg開價$3000

【明報專訊】在中國民航局發出「重大航空安全風險警示」後，國泰航空撤換管理層及解僱多人，當中港龍航空公司空勤人員協會主席施安娜昨稱，公司代表周三（21日）向她確認其facebook帳戶帖文及照片後，即解僱她，將「白色恐怖推到另一高峰」。反修例運動下，有工會稱接獲8名航空界員工因網上言論被解僱的個案，將提出訴訟，並發起下周一包圍國泰城，要求撤回解僱及停止白色恐怖。有大律師稱《僱傭條例》未能保障打工仔免被「以言入罪」。國泰航空集團確認施安娜不再是員工，指其離職與她身為工會領導或參加工會活動無關（見另稿）。

一早預左啦
唔覺得有咩咁特別
佢唔炒人你仲驚啦

以為親共保平安，點知他朝君體也相同 仲唔快D搵工聯會抗議，睇吓有無被港共當 condom啦

唔係話D咩 但今次炒人真係同其他野冇關
全球航空業都收緊皮